ive有咩科推薦？

揀左好耐都決定唔到

工程同it出晒名

ba

幼教

長者

樹木

食女讀ba，好多mk，
識多d毒撚去工程，
it d人直情溝通困難， 加上top 先搵到食，
幼教遲到要寫report,好多小學生look，

毒撚去ba 咪又係繼續毒 獨自在家中j女神

運動行政
康樂管理
如果喜歡搞活動

如果去左拎offer 統一收生
係咪點都冇得再轉科？

化驗伏唔伏
Best 5 18分 應該冇degree offer
唯一有興趣係呢科

讀完做lab=乞食

Analytical science?

康管多唔多女

有冇人知酒店多唔多女

好撚多

冇理科底 讀工程 土木 機電依啲會唔會搞唔掂？

上升DEGREE多數唔夠人黎 但畢業應該唔難
IVE就你肯去做熟都夠....

利申: 文科仔讀IVE工程升U

電腦工程

文科咪讀理
包你收皮
化學得罪講句，真乞食科，
運動科唔岩冇體能既人

report呢家野死既姐 唔洗交都得

Ive sport 要體能？ 唔好笑死人啦

環保

ba嗰d科